球壇三大笑話：利物浦、多蒙特、畜力

做多左
球壇笑話：利身浦

國足？

呢隻英好廢

係中國國家隊

Who needs Ronaldo ?

樓主好幽默

中國人先會get到中國國家隊

大家都係中國人